大家驚咩姐，美股跌上證未必跌既

不過港股就落地獄啦

廢港出名跟跌唔跟升，你第一日接觸依個「國際金融中心」？

正解 無論咩消息，垃圾香港人都當壞消息

國際「最廢」金融中心